李斯特城又贏一場

飲油

成班25仔

3-1

估計羸到40就放假

迫害雲爺爺

留名睇fb班人

攞歐冠